[幫手開Post] 聽日連登係咪會總動員出哂去?

係呀，留低嘅五毛從來唔係連登一份子

71見

預計會有極多散水五毛
不斷開post話出面無人

7一維園見
Facebook ig airdrop

聽日下畫我連一個新po都唔要見到
全部出去